一人一語癌句

自認係語癌佬
一講野就比frd笑到仆街
有冇巴絲打 有同感
講下有咩句成日比人笑鳩

拋反舊磚先
阿拉燈神丁

巴斯基坦

我成日講錯搶包山做搶山包

軟腳蟹

其實想講軟殻蟹

衛更新

學過夜粥

諗唔到個啱個句

我講過 飛蛾 變 天蛾

我想食粒士啤多梨

狗肉朋友

黑絲肉椒炒麵

我想聽陳小歌啲春

食過夜粥

青少年應否猛鬼

珠錶鐘寶展

我個語癌roommate跟住個post來讀 自動讀返啱

睇黎巴打 你嚴重過我

巴打你是咪想鬧人咋 高招

陳生貴姓？

有朋友係語癌日日笑鳩佢
身邊有個語癌朋友日日都好開心

冇錯啊 學過>食過 by中文系達叔

語癌都分好種
打錯字都會中伏

岩岩有個frd用 鴨蛋面 黎形容個女仔